既然唔鬥黃，咁係咪可以幫ming仔平反？

話晒都捐左10萬蚊，有幾多個聲稱黃YouTube有捐錢？仲要有部份貼個轉數快喺度，叫觀眾課金。

佢做帛金

叫佢留返做全家租駿洋邨租金

睇黎ming仔真係冇咩fans

佢根本就係藍

Ming仔開live再次講到事件，他宣佈不會捐助星火，因捐助星火會等同支持勇武派，並認為「犯法就要拉」、「兩邊武力開始對等」，又要求不同意他的人unsubscribe。

唔支持勇武
勇武抵拉
武力開始對等

平反乜撚？